［臨急抱佛腳系列］727元朗，200蚊內買齊野餐基本裝備

由於727太多人表示想去元朗參加宗教活動/睇戲/食飯
但721元朗發生既事件，人大家人心惶惶
所以為大家安心唔受傷地進行各種活動，以下有個基本既買裝備地點推薦

大家跟住去就可以200蚊內買齊基本既保護裝備

首先，第一站可以去深水場電子特賣城
可購裝備：面罩5蚊，背囊9蚊，冰巾3蚊
關門時間：22:30
大家可以去到深水埗站
由D2出口出

向住麥當勞方向走一分鐘

即到

第二站，迪卡儂
關門時間：22:30
可購裝備：浮潛鏡 ，太撚多 睇圖
就可以搭我地準時率99%既港鐵去旺角站
旺角既E1出口 一出就見到

備註：迪卡隆嘅浮潛鏡可能同某d高級口罩/裝備唔夾，試清楚先
買完就出番去 去第三站啦

第三站，先鋒極限裝備
關門時間：19:30（通常）（19:30後都可以去碰下運氣）
廣東道918
一出迪卡儂向山東街行，轉個灣就到
可購裝備：頭盔 30蚊
（由於老闆自己公司既頭盔已經清曬，新果批係買行家拎番黎所以貴左十蚊，唔好誤會老闆食人血饅頭）

最後埋數：面罩5蚊+背囊9蚊+冰巾3蚊+頭盔30蚊+迪卡儂既眼罩49蚊+足球護腳pad 69蚊=165蚊

其他淨低既仲可以買手套同其他裝備Tim
最後希望大家既活動活心又放心

光復香港，時代革命

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

推

必推 辛苦哂師兄

幫手推上熱門

推 保護好自己

Good

Push

支持早一日出左去買，搞到買貴左又買唔齊

防具啊!!

push

唔該晒

集思廣益

電單車男 7 27 28 入元朗

hoho#

屌好驚真係有漒水

日本城c9購物車選擇

縛埋做把手，都可以擋到一兩野陽光，可以走

可以爭到d時間走

知唔知幾間鋪仲有冇貨剩??

好post力推

其實護手護腳可以買跆拳道用的，可以望吓參詳吓。

光復香港 時代革命

尋日放工出咗MK迪卡儂,乜7都賣哂啦!!!
頭盔眼罩全部得返XS/S小童SIZE!!

深水埗現場: 全部得翻半箱

推+LM

CWB迪卡儂 冇頭盔？

廣東道，頭盔冇晒下巴帶，要預訂，聽日先有。
佢有另一款頭盔有下巴帶， $80。

正斗

廣東道附近，華泰行有買，48蚊頂

有賣

仲要帶遮

CWB IKEA 冇遮

先鋒頭盔得番無帶
下巴帶要聽日11點先有貨

先峍岩岩賣曬帽

仲有要買手套 唔好留低指模

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

絲打真係要保護自己，我地巴打保唔到咁多人，